eduhk hall b 屈蛇方法

如題

任何hall都係溝咗門口個實Q就得

讀edu 仲搞咁多野， 專心讀書啦屌